今次Twice Yes or Yes個個都咁正，你會點排?

我個人 林三歲>Thomas=定B>毛毛=沙拿>Mr Love=子魚>多腎

沙拿>Mr Love>彩英>定B>Thomas>三歲>毛毛>>>>>>>支魚>多腎

支魚太7

今次真係麻麻...

子瑜根本唔靚

定b>>>>>其他7個

多賢>隊長=子瑜>是撚但>>>>>>>>>>>娜璉

我屌你 ! ! ! ! !

多賢>隊長=子瑜>是撚但>>>>>>>>>>>彩瑛>娜璉

多賢>娜璉>志效>其餘五個

愈大愈樣衰
近鏡D SHOT 真係HALLOWEEN

唔講啦 睇我名啦仆街

個個都係垃圾

all goodest

每個都好靚女 想射精❤

多賢＞all

彩瑛第一，其他是但